尊貴既潘敏琦大法官指責區諾軒用其尊貴議員身份以大聲公謾罵係挑釁警察，極速駁回其上訴

push

尊貴潘大法官

又係嗰啲將所有被告都當罪犯嘅離地法官

勵志呀

今次呢件堅係Oxford嘅BA in Jurisprudence畢業架 呢個世界賤種係無分學歷只係低學歷特別多咁解

潘敏琦唔係私人市場撈唔起去左做官咩

胡雅文先係讀英國工業學院LLB返到香港私人執業撈唔掂入去做裁判官果個

唔似係
佢中英文都好好
廿幾年前已經喺 D Court 做緊官 (criminal)

power corrupts